我哋宜家要set deadline呀！

再唔set 就會慢慢失去士氣

Deadline